牛市之fake news呃唔到人

Tvb明明話貿易戰完左
呢家係牛市呀

Dllm

I have told you